［立此存照］民主黨「六儉基」唔會遲職

當初 中共 吹風將4個 公民黨 委任議員搣柴
民主黨 聞風以為自己也會被搣柴 + 賠巨款
一時喪膽衝出黎嗌「總辭」企圖脫身

其實 中共 原意只為報復美國
卻收殺雞節儆猴之效

估計近日 中共 已密使向 民主黨 派定心丸
日內 民主黨 又將再急轉彎留任
（奈何 許智峯 早萌去意秒辭無力回天）

塗儉基

胡儉基

黃儉基

尹儉基

林儉基

鄺儉基

我地蟲太

Pish一下

出處喺邊？
否則只能當pr假新聞

鄭儉基

Source 都無真定假？你估下者下麻？

fcuk chuck左既暫時得熱血公民「鄭儉基」